次次大遊行出面和勇不分，連登就有班扮激進挑事端

又話勇武以後唔好參加大遊行
又打稻草人話和理非唔想食TG叫勇武唔好搞事

事實上和理非根本就唔介意食TG
甚是佢地就係想空裝引狗出手
頭先幾多和理非擋係前面叫FULL GEAR走先
係現場點會睇唔到？？？

次次現場都見證和勇不分
就係連登先咁多失敗主義、悔氣撚

佢地d concept同用字仲係幾年前
好似冇經歷過呢半年咁

正常出去應該唔會用到電話 仲係連登開post係咩人心照啦

#9Dec #全港 #三罷
8/12死線落實訴求,否則行動升級
香港人革命半年 - 大三罷
日期 : 12月9日 ( 一 )
時間 : 07 :00
地點 : 稍後公佈
Link : @hkstrike1209

係所以見一個block一個唔洗煩

啲阿嬸阿叔食完TG就係橋底屌爆啲狗
啲後生仔怕佢危險仲拉走番佢地
明明出面個個就好齊心
仲咁得閒出Po就知咩事啦講真

連燈

遊行上得連登會係咩人

其實D五毛技倆好撚on9
看多了 識穿了

和理表示買好左生理鹽水自理

啲叔叔嬸嬸真係好勁

連登平衡時空

我都怕佢地屌到啲狗又發癲

而家d和理非食完tg自己洗一洗眼就已經搞掂

頭先有和理非阿叔見手足跌文具
仆過去執返再追返手足比返佢

和勇分別根本只係行動上
大家都係攞條命出去打仗
屌哂所有分化撚

啱先射tg明明好多人都好鎮定
講撚到走撚晒咁...

我望到都驚，佢地行到勁前

仲有班喺度瘋狂煽動人去塞鐵

絕對係開花>遊行
遊行對政府0影響

有人係咁叫人散架，但主流都係好鎮定

當連登冇比人DDOS果陣, 你就知咩事啦

又係扮極端和理非同極端勇武製造分化

仲有尋晚半夜3 4點係咁吹無底線武力風嗰班
講到藍底平民要殺咁 話黑警點點點所以我地做乜都得
都CLS

其實宜家除左01吹風狗同五毛 有幾多現埸手足係會上連登

agree，和理非根本唔怕食tg

熱狗係咁
冷氣軍師唔敢面對

次次都係咁架啦，所以而家逢遊行開花都廢事上連登

係，我都俾人叫走先，但大家又擔心和理非無裝索tg會好傷身

個個都出左去 淨返咪一係五毛三毛 一係左膠冷氣軍師

次次一遊行開花
連登就突然多左一大堆軍師post
習慣曬

推你上去

Block曬既話
冇AC既手足就會比佢地帶風向

Block左就無人澄清
呢個post已經入左隻扮激進勇武

驚大家唔記得，行動日正常手足出哂街，load唔到network唔會有時間睇，呢段時間只有風向撚尻up,唔代表事實

12.8 要搞好大
美國就係用通過人權民主法案黎幫助香港人既第一擊

遊行時不要上連登

今日好多BB車、小朋友、老人家
班狗亂放TG,無人踩人，只係好彩

噤錯負皮

明明今日好團結

連登最撚多三毛 Mon PO 狗
話你呀 綠曱甴 你老母俾狗屌呀

啱啱想講
呢班都唔知咩人有無出去

用 不割 去抹殺你一切意見

有出過都知d c9 同中年先屌得勁
後生個班相比之下其實都係口號為主

上連登討論行動就死得人多了

佢哋成日為我地好激動

上緊連登既人係咩? 自己諗啦

啲auntie uncle 真心嬲

推

push

我覺得真係經驗問題
我呢世人除左對住班狗都未試過好激動咁鬧人

係，隨時開片咁款，過個嬸嬸拎張海報行到隻green object面前係咁鬧, 將張野拎係個green object塊面前面，隻野側側面，個嬸嬸就舉過啲

有出去既仲邊有人有時間開po

有都用黎睇tg啦

現場鬼有人得閒上連登咩

啱 推呢個post

班垃圾冷氣軍師喺屋企睇live就扮總部指揮官
一係就係三毛出來帶風向
仲衰過啲撕紙藍絲 人地起碼會落手做野

空裝引狗出手中環和你Lunch簡直係典範
其實應該改口叫佢地做和理勇

連登每次有遊行不嬲都係平行時空黎架啦
仲有班5毛係到帶風向

推，冷氣軍師收收皮

連登越來越多分化撚 放負撚
但係只要大家要記住 “永不割蓆”
最後大家一定可以煲底下相見

現在遊行只為集氣和宣傳.

所以上連登真係勿認真

出得黎就預撚咗食tg，點會係屌勇武搞事，唔屌黑警亂射？最多屌勇武不完美，五個月仲諗住自己守後保和理非

不嬲都係咁㗎啦慣咗

果班擺明係三毛啦

連登不嬲多0.5

正常丫，block 晒頭先所有開post 既五毛

你宜家先知呢到係泛民主場

Push

無錯
出到去都唔會有機會咁得閒開post

真係好撚多五毛

連登同出面根本平行時空黎
一冇ddos就係班五毛出動嘅時間
就算tg激進d個班都冇呢度個d咁極端
每次行動例牌屌和理非+吹風遊行冇用

利申:和理非,唔介意食tg,唔需要勇武保護

擺明係國安卧底

仲同呢啲人嘈都嘥氣

1/12/2019 五毛任務：
今朝係整左膠稻草人黎打
下午就扮勇武引戰

不要亂講嘢啦，係人係鬼放白煙冇人知，呢頭放白煙，放TG. 尖沙咀同時捉人，放TG.
你話會否巧合
鄧乜乜跟本忍唔住，又或者佢跟本管唔倒下面。
中央用人，不是睇佢個能力，而係同類

救理大一伇之後和理非基本上對tg免疫

坐係度鳩UP咪叻

都唔知班撚樣出過去未

啱呀
和勇一家

連登開分化既係冇出過去架

佢地覺得黃之峰都係佢地教出黎

哩樣野由8月開始已經係咁
一唔ddos 就係01五毛帶風向時間

全民公投，示威同警察調換裝備，好讓警察可以用致命氣油彈，武力能壓制示威者

Show Blocked User

五毛趁大家遊行緊就分化，

無裝嘅都係俾Full Gear 走先。

某程度上係預咗自己食幾粒彈再俾人9 拉。

行動時唔睇連登係基本野啦

現場鬼上到連登
今日多人到又上唔到網喇

而家連不割蓆都俾佢地扭曲埋做不檢討、不建議、不改進
變成咗分化工具

呢個真

真啊

一早知

所以下午上到連登開post既係咩人大家心照

呢類post我仲要唔係第一次開
上次又係尖東 又係話無人喇散水喇無用喇

次次大遊行係現場都上唔到網，但係就有班五毛話小人小人

有活動仲喺連登留言嗰啲知咩事啦

但係都要洗走佢地d on9 po

呢個真，和理非出來就係為著食蛋來團結其他人，杯葛遊行既人都唔知諗咩，唔同唔遊行就就會出現全民勇武咩，我覺得更大機會係無人出來，比金魚記憶既香港人忘記，真正運動死亡

現場根本係全部都屌9黑落放tg

遊行不上連燈登常識黎
真手足上唔到網，淨返咩人，心照

推啦
只有網軍會留響屋企

果班3毛一定講到要有人傷有人死幾百人被拉先叫抗爭

響現場
耳聽八方
得閒check哨
這是常識吧

香港01

啱啱行完返嚟，完全認同

現場個個都係屌班狗搞搞震
同埋擔心前線既安全
未撚聽過有人屌前線

一早俾人滲透哂啦

遊行緊時間都上倒連登打大大段字既
實係鬼

叫前面行快d，怕後面焗食

啱啊 明明出面氣氛極好
和理非cover勇武
勇武做咩大家都支持
去返連登就屌嚟屌去唔知做乜鳩

今日和理非咁照顧手足。連我以前屌開和理非恨鐵不成鋼今日都好感動

我果邊果幾個唔係，係咁叫人邊度邊度走

今日冇被DDOS就知道分化狗風向閪再次空群而出。

依家戰亂 好多鳩人上連登
摟屌 分化 散水 乜都有

樓主要學識上連登
block多啲五毛

秒經post

我見完有個婆婆屌狗，先發覺我其實唔識講粗口

邊撚個話勇武仔仔佢食屎啦，TG果時好在佢哋照顧我哋班老野
佢哋又冇做過乜一心諗住和理非，係D黑警咁撚冇人性

頭先上齊裝係紅磡繞道做人肉梯俾人踩腳上去cum過隔音屏
俾幾個手足踩住過左去，之後有啲睇落比較體弱既和理手足死都唔肯踩我過，然後同我講:你有gear呀，走先啦，等我地擋就得嫁啦

今日係現場叫一個伯伯走先，都話自己唔驚煙，佢咩裝都冇，話佢行將就木，食下煙唔驚，後生先重要，仆街差啲係現場喊出黎

想講嘅係，連伯伯都唔驚煙，和理非有乜好驚，有不反都驚，之後仲點行落去

入面啲悔氣撚有幾多係三毛

遊行果時根本無可能上網，打電話都難
仲上得網就唔係遊行

我係和理非
普通口罩食TG
唔該full gear走先

推，現場和勇不分！
有和理非同勇武手足講：你地唔好行最後
我地幫你地擋

不嬲有街坊裝中年人係前面睇水等後生同有裝既走先

封鎖晒啲散水同負皮撚啦。

agree

有point 完全正確

啲叔叔嬸嬸仲屌得大力過我地，真心係我地拉返佢地轉頭

五毛風向
唔使太在意

成班貼撚住張床教現場手足做野

五毛用字係比較古老ga啦

洗撚理班冷氣軍師

遊行時間仲可以留言嘅擺明係三毛多

出得黎行，預左TG
而家都唔撚洗跑

絕不屌同路人，多謝每一個肯出梨嘅手足

不割不分
手足沒做錯到

其實和理非無驚

尼個真 我行完衣家先睇連登

留意有班人成日扮極端勇武同極端和理去分化手足，區選之後特別嚴重

I think so

後生係面前屌既話，第二句已經比人禁係地下打啦

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學

佢地真係就係啲狗面前屌

其實我介意

手足出晒去
得返5毛同mon post曱甴

係，今日見到佢屌到勁激動

係唔撚知想點

P推！

啱，tg channel都睇唔切了
真係無時間睇連登

上到我都睇tg睇周圍情況啦，仲得閒連登咩，更加唔會得閒打字回覆

仲要未計load唔到

現場一定係睇TG

回post 開post都冇乜問題
係有時間推上熱門先勁

果d 分化有任務在身，真正的手足按自己步伐行動就OK,唔需要比佢地影響到行動步署。

咁落去，一定贏！

外邊八國聯軍已經成型，我地自己對準經濟同政權，團結就OK.

各手足加油！！

和理非見到TG都好冷靜

全新概念 民主統戰部（想改革飯民傳統議會政治，入黎幫手推）

真

你一講我就覺

無錯

5毛

和勇不分

五毛滲透好勁 但始終分化唔到

大撚吧分化撚啦

有出都知上網勁慢
冷氣

我可能就係你口中果啲叔叔

係都上tg啦

哨緊係tg啦，邊個上連登
中文差sor，sd出黎都知有誤解

連登已被滲透

巴打，我見到啲叔叔閒閒地50你夠歲未？
夠歲既叔叔威武

啱 平時都冇咩所謂 出到去真係見到連登熱門都覺得on9

都成半年啦，都見慣

人手置頂

推 分享正能量

連登已經有一半係風向撚五毛

係人都知發夢果陣間間公司都零信號，全場同你逼一條頻寬

不嬲連登係比班暖軍分化撚玩
出過去就知咩事

連登班人根本就冷氣唔出但就ff現場情況然後屌

依個真 嗰個帶曬手套點用手機

成咋P牌唔係三毛就冷氣仔或者阻膠
再唔係就心智極唔成熟
係咁㗎喇

但係唔使擔心咁多
而家大家都識分
唔理佢哋就得

出到去上到網都偷笑啦
仲要上到連登

正確

反五毛

D連登仔係咪活係平行空間

因為多五毛呀
搞唔到tg 就集中搞連登
幾個月前已經係咁

分化五毛撚唔係唔撚知呀麻

邊有咁多連登仔

咪又係五毛

唔好介懷連登，太多滲透

連登曬鳩氣啦

無論返學定出去行街都會帶定口罩同鹽水

我今日上左一陣

我有索帶隨身

Agree

分化登都唔係第一日嘅事

其實我地可唔可以整個資料庫
去捉哂啲鬼account出黎

其實有出去就會知

之前好似有人整過 不過係時候更新下

唔好意思，借個位promote下。香港人贏唔贏靠尼個：

非建制區議員平台

完左活動就會正常返

不過如果連仔可以整個五毛識別功能更加好

其實今日遊行的人都會發現多人到上唔到網,亦無咩時間上網留言. 所以次次遊行完見到連登的POST都覺得好匪夷所思

721 85 811 831 101 1111

和理非都叫係現場，冷氣軍師直頭冇出過去

班軍師最撚多嗲，有時上fb睇同連登好似兩個世界咁

冇錯 屌啲5毛

無錯 出面大家都互相珍惜 入到嚟就被分化

明㗎喇 連登不嬲都唔係指標

救poly個晚已經知

十個有九個三毛 一個真心
三毛就一定仆街死
真心既手足可以嘗試了解下其他溫層既想法
但其他溫層都要多作溝通